屌你老母 邊個拍鳩我門

本來唱歌唱到好開心 邊到仆街拍我門
仲串77咁講 去紅館啦 幾點啊

係咪你

而家幾點呀屌你老母

屌你咪撚開住道門 跟著話我嘈啦

：你嘈撚住我瞓啊

話說我望出去真係無人無腳步聲

仆街再唱門都拆埋你

屌你老母

愈諗愈心寒

你望下你後面

你咪又係上緊連燈

訓撚左落床啦

你望下張床下面

見到兩條魚

好撚想唱歌 好心你格離咪撚開住門訓

利申 中學歌唱比賽亞軍

死魚

我成日夜晚係廁所唱歌

夠膽依家tg唱比我聽

come on 合唱ok？